多唔多人用MXXV聽kpop?

啱啱賣咗一個月玩吓，有中韓歌詞